除夕活動: 除夕和你shop, 仲有除夕和你倒數!

先係維港二岸既商場和你shop, shop完咁上下去熱點倒數
考慮埋轉場要休息, 補給和回復體力, 考慮埋慢慢搭車塞車既時間了. 唔洗手足太趕, 休息一陣先搭車, 仲有時間剩
所以無新界西, 新界東, 九龍東既商場
當然手足直接去倒數, 都可以既

點解唔攪人鏈, 原因

大家覺得點
具體內容自我訂
已經考慮埋時間性, 地理性既考慮了

樂觀蛇高質文宣

和你shop
和你倒數

一條龍, 維港二岸商場, 和你shop後去和你倒數

除夕蘭佳芳小心人踩人

清晰簡潔，岩晒老人家睇

推

----------------
香港獨立 唯一出路

請不要忘記831

----------------
香港獨立 唯一出路

不要說推

試著說 1.1維園見

手足準備吸tg未
好耐無吸過tg

魔警：你地（倒數市民）涉嫌非法集結，（出黑旗）立即離開，唔係告非法集結同暴動
魔警：唔好係度，快d番屋企
市民：屌你老母, 黑警死全家
（坪坪坪，瘋狂tg聲音）
魔警：伙記果邊包過去，一個都唔比走，全部告非法集結同暴動（揸住個傳呼機對住講）

傍晚9點會唔會太遲 啲鋪頭最好生意既時候應該係1500-2000

9點或更早

傍晚係因為有d人要番工 放工先可以和你shop
太早和你shop 得學生好易出事

如果係噉6點最好 加上好多人會遲到 7點幾就差唔多開波 除夕唔出街等幾時

🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼

唔可以太早
就算份工收早
收工出去商場點都傍晚 太早時間得d後生仔/學生
好易出事
加埋收工既人 係唔係手足都好
安全好多

你講9點或更早 黃金時間都過咗啦 和你shop 就變咗無用 大把集會都係7點開始 得學生後生嘅 一早講咗 空裝 彩虹戰衣 人多先bb 無得輸

但除夕 應該點都有部份人去商場既
所以我寫或更早 覺得無人或者小人 可以直接走人

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗